{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012698",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "부산대 포맨티코"
    },
    "text": "フォーマンティコは釜山広域市金井区長田路12番キル161階に位置する美味しい店だ。 ここは釜山大学フォーの美味しい店であり、長箭洞の美味しい店として知られている。 ポマンティコでは、韓牛の牛骨と豪州産クリーン肉を24時間以上煮込んで作った出汁を使う。 このため、フォーの味と栄養価がさらに豊富で、健康にも良い。 また、食材には健康を考えたプレミアム材料のみを使用し、お客様に最上の味を提供する。 ポマンティコのフォーはボリュームたっぷりの麺とスープ、そして肉と野菜のトッピングで構成されている。 このような要素が組み合わさって、フォー一杯でも十分お腹いっぱいに食べることができる。 また、フォーマンティコの内部インテリアは外国を連想させるロマンチックな雰囲気になっている。 ここはデートにもってこいの場所で、家族、恋人、友達と一緒に訪れることができる空間だ。 また、ポマンティコはミルキットでもサービスを提供しており、全国どこでもフォーを楽しむことができる。 この他にもポマンティコはテレビ番組「生放送トゥデイ」に出演した食堂で有名だ。 この食堂は釜山大学フォーのおいしいお店で、アクセスも容易だ。 駐車場も便利に利用できる。 ポマンティコの計算運営時間は週末と平日がそれぞれ異なり、メニューも多様に提供される。 牛骨スープの追加は無料で提供される。 ポマンティコは顧客のためにいつも新鮮でおいしいフォーを作って待っている。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポマンティコはどこにありますか？",
            "answer": "ポマンティコは釜山広域市金井区長田路12番キル161階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポマンティコは何の名前の由来ですか？",
            "answer": "ポマンティコは釜山大学フォーの美味しい店であり、長箭洞の美味しい店として知られています。"
        },
        {
            "question": "ポマンティコではどのような出汁を使用していますか？",
            "answer": "ポマンティコでは韓牛の牛骨と豪州産クリーン肉を24時間以上煮込んで作った出汁を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ポマンティコのフォーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ポマンティコのフォーはボリュームたっぷりの麺とスープ、そして肉と野菜のトッピングで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ポマンティコはデートにおすすめですか？",
            "answer": "はい、ポマンティコはデートにもってこいの場所で、家族、恋人、友達と一緒に訪れることができる空間です。"
        },
        {
            "question": "ポマンティコはテレビ番組「生放送トゥデイ」に出演した食堂ですか？",
            "answer": "はい、ポマンティコはテレビ番組「生放送トゥデイ」に出演した食堂で有名です。"
        },
        {
            "question": "ポマンティコの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ポマンティコの営業時間は週末と平日がそれぞれ異なり、具体的な営業時間についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ポマンティコは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ポマンティコには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ポマンティコは牛骨スープの追加が無料ですか？",
            "answer": "はい、ポマンティコでは牛骨スープの追加が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ポマンティコはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ポマンティコでは多様なメニューが提供されており、詳細なメニューについてはお店でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ポマンティコは常に新鮮でおいしいフォーを提供していますか？",
            "answer": "はい、ポマンティコは顧客のために常に新鮮でおいしいフォーを作って待っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 515
    }
}